m記個三文魚雞肉魚堡超正

相都冇張?

落下街啦

好難食喎

其實呢次三文魚包都碼碼
都係試過一次
啲魚太乾唔知係咪炸得耐
汁都還可以
但係呢個價我寧願食至尊